中大民調：林鄭月娥評分再下滑至32.9分

中大亞太研究所最新民調顯示，行政長官林鄭月娥7月份表現評分，以100分為滿分，只有32.9分，較6月份的37.5分為低，反映民望進一步下跌。

調查亦顯示，律政司司長鄭若驊評分只有24.1分，為三名司長中最低，政務司司長張建宗的評分最高，有35.4分，財政司司長陳茂波有32.3分。

另外，調查亦發現，63%受訪者對特區政府表示不滿意，較6月份上升2.6個百分點；超過53%人對政府表示不信任，較6月份上升4.4個百分點。

今次調查在上月19日至30日進行，以電話成功訪問了730多名市民。

[repost]香港點算？

點解仲未負數

仲有30分，證明仲有班人無撚腦

難以置信
竟然仲有32.9

條狗閪就係想要負數

唔俾 0 分果啲人究竟個腦係咩構造

屋企父母係深藍人都唔滿意政府成日龜縮,
原因係政府唔做d實際行動出黎搞掂班示威者

果班一高三低比爆100分

32.9分係黑警畀既
個個月5,6皮